[727] 而家最應該係快手訂立返個應變策略

大家都知道727已經收左警犬既反對通知書
有人仲係度討論緊份反對書既合法性
如果警犬做野有合法性
我地就唔會行到今日呢一步

所以而家最緊要分析一下份通知書既影響
然後再作相對既應變
但係727元朗係一定要出!!!

就我所估計 因為有反對通知書
1. 會少左怕犯事既和理非黎幫手 (需唔需要建議所有人最基本戴返個口罩?)
2. 警犬大條道理係出事個陣落力捉兄弟 例如好似612咁行過都審犯咁查身份證
3. 之後政府好大機會定性個遊行不合法 文宣方面又要做更多野

我動機唔係想叫大家唔好去
而家既然個性質有D唔同左
就自然要有靈活既對策去應付

希望多d高手係度提供意見

其中一個折衷方案：
遊行繼續進行，主題不變（反黑反恐大遊行），但地點改為港島

我覺得元朗一定要去
因為元朗正正係將警隊最黑暗個面表露哂出黎
我地又點可以向黑勢力低頭?

不過如果改變為有計劃地打遊擊
都唔係不可能

推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

咁樣對唔到題

不過我估可能好多人自發元朗周圍遊走就真
我係擔心散兵義士有危險
最好有人帶頭去某D地方集合GROUP番D人
先有得互相應
EG 西鐵元朗站

我都擔心呢樣野
應該好多兄弟會照去
但如果太散
咁就真係會好似721個晚被白衫追擊